【無野重要得過返工】港豬趕返工，呻等巴士耐

有市民在紅磡等過海巴士趕返工，等近半小時仍未有車。

任維修工人的陳先生家住新界，他先乘東鐵出紅磡，諗住轉乘隧巴往銅鑼灣上班，但等了15分鐘仍未有車。「公司話要我哋趕住返去開工，但冇公共車輛叫人點返去？冇理由搭的士，冇車都要等。」

剛才坐mtr去食lunch
見到勁多人係美孚站趕轉車(西鐵綫去荃灣綫），應該趕返工

唔洗做咩